有冇人入黎聽下

兩年前 你話想睇我的少女時代
我即刻仆出黎睇 因為我鐘意你
睇完同你去左海滂行 諗住表白
點知你同我講你有男朋友

今日 大家都各有各生活
你有仔我亦有女
我好愛我女朋友 平時一定唔會諗其他女

無意中聽到首小幸運 所有回憶都番哂黎
我唔會離開我女朋友
但係我真係覺得好可惜

肥妹呀...究竟你有冇鐘意過我呀 兩年前你身邊有條傻仔好鐘意你
以前既我 真係好鐘意以前既你。

叫撚完春就番去你女朋友身邊啦柒頭

Sad but true